\documentclass{report}

\usepackage{graphicx}

\usepackage[a4paper,left=20.0mm,right=15.0mm,top=10.0mm,bottom=10.0mm,includeheadfoot]{geometry}

\usepackage{titlesec}
\titleformat{\chapter}[display]{\normalfont\huge\bfseries}{\chaptertitlename\ \thechapter}{20pt}{\Huge}   
\titlespacing*{\chapter}{0.0mm}{-10.0mm}{0.0mm}
\titlespacing*{\section}{0.0mm}{0.0mm}{0.0mm}

\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{pdflscape}

\begin{document}
\chapter*{Определение разности UT0-UTC по наблюдениям на пассажном инструмент}
\section*{18-19 июня 2021г.}
\subsection*{ Бунакаля Д. Вишневская А. Салганик С. Шебалкова Ю.}

Средняя зенитная звезда:

$A_z= 0.059093$

$(\alpha - T')_z = 0^s.464789$

Средний азимут:

$\overline{a} = -16^s.15$

$\sigma(a) = 0^s.4$

Средняя поправка часов:

$UT0 - UTC = -0^s.7$

$\sigma = 0^s.3$

\newpage
\begin{landscape}
\begin{table}[!bp]
  \centering

  \rotatebox{0}{%
    \begin{minipage}{1.5\textheight}
      \def\arraystretch{1.2}
      \small\centering
      \setlength{\tabcolsep}{1.0mm}
      \scriptsize
      \centering
      \caption{Вычисления}
      \label{my-label}  
\begin{tabular}{*{22}{c}}
\toprule
{} &  star &  $left_w$ &  $right_w$ &  $left_o$ &  $right_o$ &  full &         MJD &     $\alpha(m)$ &     $\alpha(s)$ &     $\delta$ &             $T$ &         $z$ &         $I$ &      $i$ &   $i \cdot I$   &  $T' = T + I \cdot i$ &   $\alpha(m) - T'$     & $A$  &  $a$  &  $\overline{a} \cdot A$  &    $U$\\
\midrule
0  &   459 &      24 &        4 &      24 &        4 &     1 &  59383.8461 &   20 19 8.2 &  58169.0204 &  0.783327 &   20 19 1.8 &  0.262857 &  1.362818 &  0.000 &  0.000000 &   20 19 1.8 &   6.340145 &  0.366712 &        NaN &   5.921356 &  0.418790 \\
1  &   466 &      25 &        5 &      25 &        5 &     1 &  59383.8567 &  20 33 57.4 &  59060.6673 &  1.072817 &  20 33 58.6 & -0.026633 &  2.092835 &  0.000 &  0.000000 &  20 33 58.6 &  -1.203352 & -0.055751 &        NaN &  -0.900216 & -0.303135 \\
2  &   478 &      25 &        5 &      24 &        4 &     1 &  59383.8684 &  20 50 42.3 &  60068.3337 &  1.126607 &  20 50 45.5 & -0.080423 &  2.319545 &  0.084 &  0.194842 &  20 50 45.7 &  -3.355904 & -0.186948 &        NaN &  -3.018685 & -0.337219 \\
3  &   480 &      24 &        4 &      25 &        5 &     1 &  59383.8714 &  20 55 18.7 &  60345.4707 &  0.990391 &  20 55 17.5 &  0.055793 &  1.820773 & -0.084 & -0.152945 &  20 55 17.4 &   1.312244 &  0.101692 &        NaN &   1.642038 & -0.329794 \\
4  &   485 &      25 &        5 &      25 &        5 &     1 &  59383.8789 &   21 5 44.7 &  60973.1982 &  1.136262 &   21 5 48.2 & -0.090077 &  2.365732 &  0.000 &  0.000000 &   21 5 48.2 &  -3.552771 & -0.213677 &        NaN &  -3.450281 & -0.102490 \\
5  &   486 &      25 &        5 &      24 &        4 &     1 &  59383.8818 &  21 10 39.2 &  61268.5164 &  0.539242 &  21 10 30.6 &  0.506942 &  1.018804 &  0.084 &  0.085579 &  21 10 30.7 &   8.549220 &  0.565793 &        NaN &   9.135960 & -0.586740 \\
6  &   488 &      25 &        5 &      24 &        4 &     1 &  59383.8853 &  21 15 53.8 &  61583.9398 &  0.221878 &  21 15 42.0 &  0.824306 &  0.696131 &  0.084 &  0.058475 &  21 15 42.0 &  11.732192 &  0.752524 &  16.248783 &  12.151139 & -0.418947 \\
7  &   498 &      25 &        4 &      24 &        4 &     1 &  59383.8980 &  21 33 54.3 &  62667.4098 &  0.647991 &  21 33 46.9 &  0.398193 &  1.156109 &  0.042 &  0.048557 &  21 33 46.9 &   7.334972 &  0.486335 &        NaN &   7.852928 & -0.517956 \\
8  &   506 &      24 &        4 &      25 &        5 &     1 &  59383.9117 &  21 53 57.0 &  63873.4228 &  0.079573 &  21 53 43.8 &  0.966612 &  0.569894 & -0.084 & -0.047871 &  21 53 43.8 &  13.214694 &  0.825578 &  16.634273 &  13.330746 & -0.116052 \\
9  &   511 &      25 &        4 &      22 &        2 &     1 &  59383.9156 &   21 59 0.5 &  64177.7597 &  0.886211 &  21 58 56.9 &  0.159973 &  1.561206 &  0.210 &  0.327853 &  21 58 57.2 &   3.318651 &  0.251904 &        NaN &   4.067537 & -0.748887 \\
10 &   512 &      25 &        4 &      23 &        3 &     1 &  59383.9187 &   22 3 19.2 &  64437.1899 &  0.992551 &   22 3 18.2 &  0.053633 &  1.827011 &  0.126 &  0.230203 &   22 3 18.4 &   0.790364 &  0.098082 &        NaN &   1.583746 & -0.793382 \\
11 &   513 &      25 &        4 &      24 &        3 &     1 &  59383.9208 &   22 6 30.5 &  64629.0324 &  0.898605 &   22 6 27.2 &  0.147579 &  1.588448 &  0.084 &  0.133430 &   22 6 27.3 &   3.219001 &  0.236139 &        NaN &   3.812970 & -0.593968 \\
12 &   514 &      25 &        5 &      25 &        4 &     1 &  59383.9232 &  22 10 23.2 &  64862.3339 &  0.292345 &  22 10 12.2 &  0.753839 &  0.761371 &  0.042 &  0.031978 &  22 10 12.2 &  10.982241 &  0.714770 &  16.040622 &  11.541511 & -0.559269 \\
13 &   518 &      24 &        5 &      23 &        2 &     1 &  59383.9283 &  22 17 29.5 &  65289.8409 &  0.758595 &  22 17 23.6 &  0.287589 &  1.321200 &  0.168 &  0.221962 &  22 17 23.8 &   5.712268 &  0.390796 &        NaN &   6.310249 & -0.597982 \\
15 &   524 &      25 &        4 &      24 &        3 &     1 &  59383.9369 &  22 29 56.5 &  66038.8447 &  0.629609 &  22 29 49.0 &  0.416575 &  1.131421 &  0.084 &  0.095039 &  22 29 49.1 &   7.422255 &  0.500621 &        NaN &   8.083615 & -0.661360 \\
16 &   530 &      25 &        4 &      25 &        4 &     1 &  59383.9487 &  22 46 56.8 &  67061.9758 &  0.677239 &  22 46 49.5 &  0.368946 &  1.196844 &  0.000 &  0.000000 &  22 46 49.5 &   7.325314 &  0.462761 &        NaN &   7.472275 & -0.146961 \\
17 &   534 &      25 &        4 &      25 &        4 &     1 &  59383.9527 &  22 52 19.8 &  67385.7680 &  0.969696 &  22 52 18.1 &  0.076488 &  1.763021 &  0.000 &  0.000000 &  22 52 18.1 &   1.664152 &  0.135113 &        NaN &   2.181699 & -0.517547 \\
18 &   535 &      25 &        4 &      24 &        3 &     1 &  59383.9548 &  22 55 50.1 &  67596.7226 &  0.358954 &  22 55 39.9 &  0.687230 &  0.825628 &  0.084 &  0.069353 &  22 55 40.0 &  10.153444 &  0.677585 &  15.664997 &  10.941073 & -0.787628 \\
19 &   538 &      25 &        4 &      24 &        3 &     1 &  59383.9577 &  22 59 55.6 &  67842.8203 &  0.568537 &  22 59 47.4 &  0.477647 &  1.053863 &  0.084 &  0.088524 &  22 59 47.5 &   8.049155 &  0.545504 &        NaN &   8.808352 & -0.759197 \\
20 &   540 &      25 &        4 &      24 &        3 &     1 &  59383.9600 &    23 3 0.2 &  68027.9479 &  0.885464 &   23 2 56.5 &  0.160721 &  1.559590 &  0.084 &  0.131006 &   23 2 56.6 &   3.594084 &  0.252839 &        NaN &   4.082638 & -0.488555 \\
21 &  1097 &      25 &        4 &      25 &        4 &     1 &  59383.9622 &   23 5 46.9 &  68195.1241 &  1.139429 &   23 5 51.1 & -0.093245 &  2.381306 &  0.000 &  0.000000 &   23 5 51.1 &  -4.180920 & -0.222690 &        NaN &  -3.595811 & -0.585109 \\
22 &   543 &      25 &        4 &      25 &        4 &     1 &  59383.9649 &   23 9 59.6 &  68448.5406 &  0.882477 &   23 9 55.8 &  0.163707 &  1.553162 &  0.000 &  0.000000 &   23 9 55.8 &   3.797048 &  0.256559 &        NaN &   4.142704 & -0.345656 \\
23 &   550 &      25 &        4 &      25 &        4 &     1 &  59383.9766 &  23 26 46.8 &  69458.4519 &  0.932107 &  23 26 44.1 &  0.114078 &  1.666544 &  0.000 &  0.000000 &  23 26 44.1 &   2.672550 &  0.190945 &        NaN &   3.083215 & -0.410665 \\
24 &   552 &      25 &        4 &      25 &        4 &     1 &  59383.9790 &  23 29 58.0 &  69650.2367 &  1.147601 &   23 30 2.6 & -0.101417 &  2.422497 &  0.000 &  0.000000 &   23 30 2.6 &  -4.605442 & -0.246527 &        NaN &  -3.980716 & -0.624727 \\
25 &   556 &      25 &        4 &      24 &        4 &     1 &  59383.9853 &  23 39 23.4 &  70217.1803 &  0.903609 &  23 39 20.3 &  0.142575 &  1.599688 &  0.042 &  0.067187 &  23 39 20.4 &   3.037347 &  0.229634 &        NaN &   3.707943 & -0.670596 \\
26 &   565 &      25 &        4 &      24 &        3 &     1 &  59383.9959 &  23 54 44.5 &  71140.7605 &  0.788550 &  23 54 39.3 &  0.257635 &  1.371868 &  0.084 &  0.115237 &  23 54 39.4 &   5.098577 &  0.361474 &        NaN &   5.836782 & -0.738205 \\
\bottomrule
\end{tabular}

    \end{minipage}}
\end{table}
\end{landscape}

\end{document}